致香港年青人

你地自殺，姐係益左我去換曬你地班唔听話既香港人,推每日2500人落黎。